\textbf{Intervallo:} 22 ottobre 2020 - 11 gennaio 2021

\textbf{Precondizioni:}
\begin{itemize}
    \item formazione del gruppo;
    \item analisi individuale dei capitolati proposti.
\end{itemize}

\textbf{Postcondizioni:}
\begin{itemize}
    \item redazione dello \SdF{};
    \item redazione delle \NdP{};
    \item redazione dello \PdP{};
    \item redazione delle \PdQ{};
    \item redazione dello \AdR{};
    \item consegna e presentazione della documentazione necessaria per la \RR{};
    
\end{itemize}

\subsubsection{Periodo 1}
In questa primo periodo i membri del gruppo si conoscono, prendono le decisioni iniziali, valutano i capitolati, discutono sulle modalità di lavoro da adottare ed avviano la redazione dei primi documenti interni.
   

        
    \textbf{Intervallo:} 22 ottobre 2020 - 3 dicembre 2020

    \textbf{Figure professionali coinvolte:}
                    \begin{itemize}
                        \item responsabile;
                        \item amministratore;
                        \item analista.
                    \end{itemize}
    \textbf{Obiettivi:}
        \begin{itemize}
            \item definizione e redazione delle \NdP{} e dello \SdF{};
            \item scelta del capitolato di interesse.
    \end{itemize}

    \textbf{Attività:}
            \begin{itemize}
                \item presentazione di membri del team;
                \item scelta degli strumenti ed organizzazione dell'ambiente di lavoro;
                \item scelta del nome del gruppo;
                \item approfondimento, sia individuale che collettivo, degli strumenti scelti e dei capitolati proposti.
            \end{itemize}
     
        
\subsubsection{Periodo 2}
Svolte le attività preliminari, il gruppo si concentra più in dettaglio sull'analisi del capitolato scelto e redige una prima stesura della documentazione esterna. 
La conclusione di questo periodo corrisponde con il colloquio di \RR.

    \textbf{Intervallo:} 4 dicembre 2020 - 11 gennaio 2021

             \textbf{Figure professionali coinvolte}
                    \begin{itemize}
                        \item responsabile;
                        \item amministratore;
                        \item analista.
                    \end{itemize}

        \textbf{Obiettivi}
                    \begin{itemize}
                        \item \glo{verifica} e correzione delle \NdP{} e dello \SdF{};
                        \item redazione \AdR{}:
                        \item redazione \PdQ{};
                        \item redazione \PdP{}.
                        
                    
                    \end{itemize}
    \textbf{Attività:}
      \begin{itemize}
        \item studio e definizione dei casi d'uso;
        \item individuazione, classificazione ed analisi dei \glo{requisiti} di progetto;
        \item definizione delle modalità di \glo{tracciamento}.
        \item studio e definizione dei criteri qualitativi del prodotto e dei processi;
        \item definizione dei criteri e delle modalità di verifica, di autovalutazione ed esecuzione dei test.
        \item analisi dei rischi;
        \item scelta e definizione di un modello di sviluppo e pianificazione del lavoro;
        \item definizione dell'organigramma generale del gruppo;
        \item calcolo del preventivo iniziale relativo allo svolgimento del lavoro;
        \item aggiornamento, verifica e correzione generale dell'intera documentazione redatta fino a questo momento;
        \item consegna del \glo{deliverable} necessario, in vista dell'incontro con il committente per la \RR{}.
      \end{itemize}